有冇人in過Levi's?

或者有冇巴絲做過
叫佢請緊人
有興趣去in
有冇人知會問咩問題同好唔好做

垃圾公司 得個$40一個鐘（不包飯鐘）
摺褲摺到2047 做pt要求你好似ft咁跑數
又要你跟客跟到貼曬 講真咁樣跟法 係客都唔想買啦
狗也不屌

就算係做pt都要記哂所有款既no.同cutting，我之前番果間仲要追番埋數，人工又低

咪撚做啊 果時無乜工作經驗 佢話頭一個月係試用期得35一個鐘 屌佢老母 有日叫我幫佢做埋跟車 跟貨車搬貨返倉 死全家啦垃圾公司

我之前返個間比勁少更我
一個月得個4日更仲要cut鐘 又係要求我記曬所有型號、cutting
仲要話我唔夠主動唔識跟客，痴撚線跟著我即刻主動quit左。
又要馬兒不吃草 又要馬兒好

真係好撚癡線，收pt人工，做ft既野，福利又無，連u都要唔知做夠幾耐先會有

原來閪到咁 好彩上黎問清楚先